香港首家快閃五金店上線啦 － 國難五金

是咁的

我們是一群來自民間的惡德商人，有鑑於最近香港局勢動盪，我們看到商機，決定借此機會發國難財，大賺一筆！
因此，我們的首家快閃五金店 － 「國難五金」正式上線，專營銷售各式頭盔、防護面具等保護用品。為慶祝國難五金正式開幕，新張期內將會有優惠套裝出售，並設有褔袋贈送給特定客人，客人入夜後有需要亦可於店內稍作休息。

店舖：國難五金
營業時間：3/8 11:00 － 售完即止
地址：旺角道21號

我們貨真價實，童叟無欺，歡迎各位光臨選購。

真？
又幾有生意頭腦

光復香港

想入股

發死人財，大家負評就算，唔好推

黑警九成上黎cum檔

支持但小心黑警掃場

黑警死全家

3/8會過嚟支持Ching 買吓野先

黑市商人

現場補給站

公司D安全帽要換
係時候入貨

慶祝國難「呢個round我既」

仆街啦 又食人血饅頭
唔撚會幫親你

國難當前，匹夫有責

小心比狗掃

又幾得喎

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

一蚊跟機

推

俾大家知到時仲有地方入裝先